［左膠大愛死撚開］屌鳩你班仆街係唔係唔記得將軍澳藍絲斬人？

我就幫你地回憶下

邊個屌自衛手足邊個係鬼

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

推

自連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

完。

咪就係
on99成班左膠up乜撚人地出手先還手
屌你老母啲藍絲一出就出刀
佢出手先打得，下次唔該左膠上去擋幾刀先